蕭生：談談美國民主黨選情？

錢唔係大晒

星期六都咁早起身